{"courses": [{"id": "1", "name": "ACABADO DEL CUERO", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 MANUEL V\u00c1ZQUEZ CORONA", "sessions": [{"day": 6, "begin": "08:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE CURTIDUR\u00cdA"}]}, {"id": "2", "name": "ADMINISTRACI\u00d3N Y MANEJO DE PERSONAL", "group": "A", "teacher": "ALDELMO EMMANUEL ISRAEL REYES PABLO", "sessions": [{"day": 6, "begin": "09:00", "end": "12:00", "place": "F1"}]}, {"id": "3", "name": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "group": "A", "teacher": "MIGUEL \u00c1NGEL VALLEJO HERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F6"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F6"}]}, {"id": "4", "name": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "group": "B", "teacher": "JOS\u00c9 DE JES\u00daS BERNAL ALVARADO", "sessions": [{"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F1"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F1"}]}, {"id": "5", "name": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "group": "C", "teacher": "OSCAR GERARDO LOAIZA BRITO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F8"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F8"}]}, {"id": "6", "name": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "group": "D", "teacher": "AZARAEL ADONAY YEBRA P\u00c9REZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F6"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F6"}]}, {"id": "7", "name": "\u00c1LGEBRA LINEAL", "group": "E", "teacher": "TEODORO C\u00d3RDOVA FRAGA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. B"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. B"}]}, {"id": "8", "name": "AN\u00c1LISIS DE CIRCUITOS", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 MARCO BALLEZA ORDAZ", "sessions": [{"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. D"}]}, {"id": "9", "name": "AN\u00c1LISIS DE CIRCUITOS", "group": "B", "teacher": "EDUARDO MONTES RAM\u00cdREZ", "sessions": [{"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF.G"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}]}, {"id": "10", "name": "AN\u00c1LISIS DE LA CULTURA MEXICANA", "group": "A", "teacher": "FERNANDO AGUAS \u00c1NGEL", "sessions": [{"day": 4, "begin": "16:00", "end": "19:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}]}, {"id": "11", "name": "AN\u00c1LISIS DE LA CULTURA MEXICANA", "group": "B", "teacher": "FERNANDO AGUAS \u00c1NGEL", "sessions": [{"day": 2, "begin": "16:00", "end": "19:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}]}, {"id": "12", "name": "AN\u00c1LISIS TENSORIAL", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 LUIS L\u00d3PEZ PIC\u00d3N", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F8"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F8"}]}, {"id": "13", "name": "AN\u00c1LISIS VECTORIAL", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 TORRES ARENAS", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}]}, {"id": "14", "name": "AN\u00c1LISIS VECTORIAL", "group": "B", "teacher": "JOS\u00c9 TORRES ARENAS", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C3"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C3"}]}, {"id": "15", "name": "ANATOM\u00cdA Y FISIOLOG\u00cdA I", "group": "A", "teacher": "MAR\u00cdA RAQUEL HUERTA FRANCO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "C2"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "C2"}]}, {"id": "16", "name": "ANATOM\u00cdA Y FISIOLOG\u00cdA II", "group": "A", "teacher": "V\u00cdCTOR HUGO HERN\u00c1NDEZ GONZ\u00c1LEZ", "sessions": [{"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "C2"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C2"}]}, {"id": "17", "name": "ARQUITECTURA DE MICROCONTROLADORES", "group": "A", "teacher": "MIGUEL \u00c1NGEL MANCILLA MORELOS", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. D"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. D"}]}, {"id": "18", "name": "ARQUITECTURA DE MICROCONTROLADORES", "group": "B", "teacher": "MIGUEL \u00c1NGEL MANCILLA MORELOS", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF.D"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. D"}]}, {"id": "19", "name": "ARQUITECTURA DE MICROCONTROLADORES", "group": "C", "teacher": "GERARDO GUTI\u00c9RREZ TORRES", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF.D"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF.D"}]}, {"id": "20", "name": "ASPECTOS B\u00c1SICOS DEL PROCESO DEL CURTIDO", "group": "A", "teacher": "JUAN FRANCISCO RAYAS ROJAS", "sessions": [{"day": 2, "begin": "16:00", "end": "18:00", "place": "LAB. DE CURTIDUR\u00cdA"}, {"day": 6, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE CURTIDUR\u00cdA"}]}, {"id": "21", "name": "BALANCE DE MATERIA Y ENERG\u00cdA", "group": "A", "teacher": "CARLOS EDUARDO MOLINA GUERRERO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F5"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F5"}]}, {"id": "22", "name": "BASES F\u00cdSICAS PARA EL DIAGN\u00d3STICO POR IM\u00c1GENES", "group": "A", "teacher": "MODESTO ANTONIO SOSA AQUINO/ARTURO GONZ\u00c1LEZ VEGA/FRANCISO MIGUEL VARGAS LUNA/TEODORO C\u00d3RDOVA FRAGA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. B"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "F2"}]}, {"id": "23", "name": "BIOESTAD\u00cdSTICA", "group": "A", "teacher": "TEODORO C\u00d3RDOVA FRAGA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C2"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C2"}]}, {"id": "24", "name": "BIOF\u00cdSICA M\u00c9DICA", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 FIDEL BAIZABAL CARVALLO", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "C2"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C2"}]}, {"id": "25", "name": "BIOLOG\u00cdA CELULAR", "group": "A-I", "teacher": "SILVIA ALEJANDRA L\u00d3PEZ JU\u00c1REZ /GUSTAVO BASURTO ISLAS", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G1"}, {"day": 4, "begin": "09:00", "end": "10:00", "place": "G1"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "13:00", "place": "LAB. DE BIOLOG\u00cdA, EDIF. G"}]}, {"id": "26", "name": "BIOLOG\u00cdA CELULAR", "group": "A-II", "teacher": "SILVIA ALEJANDRA L\u00d3PEZ JU\u00c1REZ /GUSTAVO BASURTO ISLAS", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G1"}, {"day": 4, "begin": "09:00", "end": "10:00", "place": "G1"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE BIOLOG\u00cdA EDIF. G"}]}, {"id": "27", "name": "BIOMEC\u00c1NICA", "group": "A-I", "teacher": "ARTURO VEGA GONZ\u00c1LEZ/GEORFREY HUMBERTO ISRAEL MAURY CUNA", "sessions": [{"day": 3, "begin": "12:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C2"}]}, {"id": "28", "name": "BIOMEC\u00c1NICA", "group": "A-II", "teacher": "ARTURO VEGA GONZ\u00c1LEZ/GEORFREY HUMBERTO ISRAEL MAURY CUNA", "sessions": [{"day": 4, "begin": "12:00", "end": "16:00", "place": "AB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C2"}]}, {"id": "29", "name": "BIOQU\u00cdMICA", "group": "A-I", "teacher": "LAURA EDITH CASTELLANO TORRES", "sessions": [{"day": 1, "begin": "11:00", "end": "12:00", "place": "AULA G1"}, {"day": 2, "begin": "08:00", "end": "09:00", "place": "F2"}, {"day": 3, "begin": "11:00", "end": "12:00", "place": "F2"}, {"day": 2, "begin": "09:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE BIOLOG\u00cdA, EDIF. G"}]}, {"id": "30", "name": "BIOQU\u00cdMICA", "group": "A-II", "teacher": "LAURA EDITH CASTELLANO TORRES/SILVIA MARGARITA \u00c1VILA FLORES", "sessions": [{"day": 1, "begin": "11:00", "end": "12:00", "place": "AULA G1"}, {"day": 2, "begin": "08:00", "end": "09:00", "place": "F2"}, {"day": 3, "begin": "11:00", "end": "12:00", "place": "F2"}, {"day": 1, "begin": "08:00", "end": "11:00", "place": "LAB. DE BIOLOG\u00cdA, EDIF. G"}]}, {"id": "31", "name": "BIOSEGURIDAD", "group": "A", "teacher": "ARGELIA ROSILLO DE LA TORRE", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F8"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F8"}]}, {"id": "32", "name": "BIOTECNOLOG\u00cdA", "group": "A-I", "teacher": "ANDREA CEJA FERNANDEZ/SILVIA MARGARITA \u00c1VILA FLORES", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE BIOLOG\u00cdA, EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "13:00", "end": "16:00", "place": "F1"}]}, {"id": "33", "name": "BIOTECNOLOG\u00cdA", "group": "A-II", "teacher": "ANDREA CEJA FERNANDEZ/HUETZIN AAR\u00d3N P\u00c9REZ OLIVAS", "sessions": [{"day": 2, "begin": "13:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE BIOLOG\u00cdA, EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "13:00", "end": "16:00", "place": "F1"}]}, {"id": "34", "name": "C\u00c1LCULO DE VARIAS VARIABLES", "group": "A", "teacher": "KARIM GIBRAN HERN\u00c1NDEZ CHAHIN", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F2"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F2"}]}, {"id": "35", "name": "C\u00c1LCULO DE VARIAS VARIABLES", "group": "B", "teacher": "FRANCISCO ALARC\u00d3N OSEGUERA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F7"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F2"}]}, {"id": "36", "name": "C\u00c1LCULO DE VARIAS VARIABLES", "group": "C", "teacher": "\u00c9DGAR VALENCIA RODR\u00cdGUEZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F7"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F7"}]}, {"id": "37", "name": "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL", "group": "A", "teacher": "WILFREDO YUPANQUI CARPIO", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F5"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F5"}]}, {"id": "38", "name": "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL", "group": "B", "teacher": "MIGUEL \u00c1NGEL VALLEJO HERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F6"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F6"}]}, {"id": "39", "name": "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL", "group": "C", "teacher": "OCTAVIO JOS\u00c9 OBREG\u00d3N D\u00cdAZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F6"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F9"}]}, {"id": "40", "name": "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL", "group": "D", "teacher": "LUIS ARTURO URE\u00d1A L\u00d3PEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F6"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F6"}]}, {"id": "41", "name": "C\u00c1LCULO INTEGRAL", "group": "A", "teacher": "CARSTEN HOLTFORT", "sessions": [{"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F6"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F6"}]}, {"id": "42", "name": "C\u00c1LCULO INTEGRAL", "group": "B", "teacher": "\u00d3SCAR L\u00d3PEZ AGUAYO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F5"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F7"}]}, {"id": "43", "name": "C\u00c1LCULO INTEGRAL", "group": "C", "teacher": "JUAN BARRANCO MONARCA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F1"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F2"}]}, {"id": "44", "name": "C\u00c1LCULO INTEGRAL", "group": "D", "teacher": "JOS\u00c9 SOCORRO GARC\u00cdA D\u00cdAZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F5"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F5"}]}, {"id": "45", "name": "C\u00c1LCULO INTEGRAL", "group": "E", "teacher": "FRANCISCO SASTRE CARMONA", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F7"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F2"}]}, {"id": "46", "name": "CIENCIA DE MATERIALES", "group": "A", "teacher": "CHRISTIAN G\u00d3MEZ SOL\u00cdS", "sessions": [{"day": 1, "begin": "16:00", "end": "18:00", "place": "F5"}, {"day": 3, "begin": "16:00", "end": "18:00", "place": "F5"}]}, {"id": "47", "name": "CIN\u00c9TICA QU\u00cdMICA Y CAT\u00c1LISIS", "group": "A-I", "teacher": "FERNANDO HERN\u00c1NDEZ BORJA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C2"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "09:00", "place": "F8"}, {"day": 5, "begin": "09:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. G"}]}, {"id": "48", "name": "COSMOLOG\u00cdA", "group": "A", "teacher": "LUIS ARTURO URE\u00d1A L\u00d3PEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F1"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F1"}]}, {"id": "49", "name": "DEBATES \u00c9TICOS CONTEMPOR\u00c1NEOS Y DERECHOS HUMANOS", "group": "A", "teacher": "GUSTAVO NIZ QUEVEDO", "sessions": [{"day": 3, "begin": "16:00", "end": "19:00", "place": "G1"}]}, {"id": "50", "name": "DEBATES \u00c9TICOS CONTEMPOR\u00c1NEOS Y DERECHOS HUMANOS", "group": "B", "teacher": "FERNANDO AGUAS \u00c1NGEL", "sessions": [{"day": 5, "begin": "16:00", "end": "19:00", "place": "G1"}]}, {"id": "51", "name": "DESARROLLO HIST\u00d3RICO DE LA F\u00cdSICA MODERNA", "group": "A", "teacher": "RAM\u00d3N CASTA\u00d1EDA PRIEGO", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "11:00", "place": "C3"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C3"}]}, {"id": "52", "name": "DISE\u00d1O DE PROCESOS", "group": "A", "teacher": "CARLOS EDUARDO MOLINA GUERRERO", "sessions": [{"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "53", "name": "ECUACIONES DIFERENCIALES ORDINARIAS", "group": "A", "teacher": "CARSTEN HOLTFORT", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}]}, {"id": "54", "name": "ECUACIONES DIFERENCIALES ORDINARIAS", "group": "B", "teacher": "MA. ISABEL DELGADILLO CANO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F9"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F9"}]}, {"id": "55", "name": "ECUACIONES DIFERENCIALES PARCIALES", "group": "A", "teacher": "MANUEL MART\u00cdNEZ JIM\u00c9NEZ", "sessions": [{"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F7"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F7"}]}, {"id": "56", "name": "ECUACIONES DIFERENCIALES PARCIALES", "group": "B", "teacher": "JOS\u00c9 ALFREDO SOTO \u00c1LVAREZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F7"}, {"day": 3, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F7"}]}, {"id": "57", "name": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "group": "A-I", "teacher": "MA. ISABEL DELGADILLO CANO / JOS\u00c9 SOCORRO GARC\u00cdA D\u00cdAZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F8"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F8"}, {"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE \u00d3PTICA, EDIF. G"}]}, {"id": "58", "name": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "group": "A-III", "teacher": "MA. ISABEL DELGADILLO CANO/JOS\u00c9 MIGUEL RAMOS MORENO", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F8"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F8"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE \u00d3PTICA, EDIF. G"}]}, {"id": "59", "name": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "group": "A-VI", "teacher": "MA. ISABEL DELGADILLO CANO/JOS\u00c9 MIGUEL RAMOS MORENO", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F8"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F8"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE \u00d3PTICA, EDIF. G"}]}, {"id": "60", "name": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "group": "B-I", "teacher": "GUSTAVO P\u00c9REZ S\u00c1NCHEZ/ JOS\u00c9 SOCORRO GARC\u00cdA D\u00cdAZ", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F9"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F9"}, {"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE \u00d3PTICA, EDIF. G"}]}, {"id": "61", "name": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "group": "B-II", "teacher": "GUSTAVO P\u00c9REZ S\u00c1NCHEZ/JULI\u00c1N F\u00c9LIX VALDEZ", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F9"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F9"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE \u00d3PTICA, EDIF. G"}]}, {"id": "62", "name": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "group": "B-V", "teacher": "GUSTAVO P\u00c9REZ S\u00c1NCHEZ/ JULI\u00c1N F\u00c9LIX VALDEZ", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F9"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F9"}, {"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE \u00d3PTICA, EDIF. G"}]}, {"id": "63", "name": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "group": "B-VII", "teacher": "GUSTAVO P\u00c9REZ S\u00c1NCHEZ/ JULI\u00c1N F\u00c9LIX VALDEZ", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F9"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F9"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE \u00d3PTICA, EDIF. G"}]}, {"id": "64", "name": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "group": "C-II", "teacher": "ERICK SARMIENTO G\u00d3MEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G1"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G1"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE \u00d3PTICA, EDIF. G"}]}, {"id": "65", "name": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "group": "C-IV", "teacher": "ERICK SARMIENTO G\u00d3MEZ/ GEORFREY HUMBERTO ISRAEL MAURY CUNA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G1"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G1"}, {"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE \u00d3PTICA, EDIF. G"}]}, {"id": "66", "name": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "group": "D-III", "teacher": "JULI\u00c1N F\u00c9LIX VALDEZ/PENDIENTE", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F7"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F7"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE \u00d3PTICA, EDIF. G"}]}, {"id": "67", "name": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "group": "D-V", "teacher": "JULI\u00c1N F\u00c9LIX VALDEZ/JULI\u00c1N F\u00c9LIX VALDEZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F7"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F7"}, {"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE \u00d3PTICA, EDIF. G"}]}, {"id": "68", "name": "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "group": "D-VI", "teacher": "JULI\u00c1N F\u00c9LIX VALDEZ/PENDIENTE", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F7"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F7"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE \u00d3PTICA, EDIF. G"}]}, {"id": "69", "name": "ELECTROMAGNETISMO", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 LUIS LUCIO MART\u00cdNEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F7"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F7"}]}, {"id": "70", "name": "ELECTROMAGNETISMO", "group": "B", "teacher": "GERARDO GUTI\u00c9RREZ JU\u00c1REZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F8"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F8"}]}, {"id": "71", "name": "ESTAD\u00cdSTICA AVANZADA", "group": "A", "teacher": "FRANCISCO MIGUEL VARGAS LUNA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F9"}, {"day": 5, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F9"}]}, {"id": "72", "name": "ESTRUCTURA DE LA MATERIA", "group": "A", "teacher": "SVETLANA KASHINA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "C3"}, {"day": 4, "begin": "09:00", "end": "10:00", "place": "C3"}]}, {"id": "73", "name": "FEN\u00d3MENOS DE TRANSPORTE", "group": "A", "teacher": "IRA\u00cdS AMARANTA QUINTERO ORTEGA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C3"}]}, {"id": "74", "name": "F\u00cdSICA CU\u00c1NTICA", "group": "A-I", "teacher": "N\u00c9STOR MANUEL DE LOS SANTOS L\u00d3PEZ/JOS\u00c9 MIGUEL RAMOS MORENO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C3"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F9"}, {"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE \u00d3PTICA, EDIF. G"}]}, {"id": "75", "name": "F\u00cdSICA CU\u00c1NTICA", "group": "A-II", "teacher": "N\u00c9STOR MANUEL DE LOS SANTOS L\u00d3PEZ/JOS\u00c9 MIGUEL RAMOS MORENO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C3"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F9"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE \u00d3PTICA, EDIF. G"}]}, {"id": "76", "name": "F\u00cdSICA DE L\u00c1SERES", "group": "A", "teacher": "RIGOBERTO CASTRO BELTR\u00c1N", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F7"}, {"day": 4, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F7"}]}, {"id": "77", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "A-I", "teacher": "PENDIENTE/GERARDO GUTI\u00c9RREZ JU\u00c1REZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F1"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F1"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA, EDIF. C"}]}, {"id": "78", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "A-II", "teacher": "PENDIENTE/JOS\u00c9 SOCORRO GARC\u00cdA D\u00cdAZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F1"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F1"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA, EDIF. C"}]}, {"id": "79", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "B-II", "teacher": "AR\u00d3N HERN\u00c1NDEZ TRINIDAD/JOS\u00c9 SOCORRO GARC\u00cdA D\u00cdAZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F1"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F1"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA, EDIF. C"}]}, {"id": "80", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "B-III", "teacher": "AR\u00d3N HERN\u00c1NDEZ TRINIDAD/GERARDO GUTI\u00c9RREZ JU\u00c1REZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F1"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F1"}, {"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA, EDIF. C"}]}, {"id": "81", "name": "F\u00cdSICA GENERAL", "group": "C-I", "teacher": "JOS\u00c9 DE JES\u00daS BERNAL ALVARADO/GERARDO GUTI\u00c9RREZ JU\u00c1REZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F2"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F2"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA, EDIF. C"}]}, {"id": "82", "name": "F\u00cdSICA RELATIVISTA", "group": "A", "teacher": "OSCAR GERARDO LOAIZA BRITO", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F9"}]}, {"id": "83", "name": "F\u00cdSICA RELATIVISTA", "group": "B", "teacher": "FRANCISCO XAVIER LINARES CEDE\u00d1O", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F1"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F5"}]}, {"id": "84", "name": "FLUIDOS, ONDAS Y TEMPERATURA", "group": "A-I", "teacher": "ALEJANDRO GIL-VILLEGAS MONTIEL/JOS\u00c9 MIGUEL RAMOS MORENO", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G1"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G1"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "85", "name": "FLUIDOS, ONDAS Y TEMPERATURA", "group": "A-II", "teacher": "ALEJANDRO GIL-VILLEGAS MONTIEL/ LENIN FRANCISCO ESCAMILLA HERRERA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G1"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G1"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "86", "name": "FLUIDOS, ONDAS Y TEMPERATURA", "group": "A-III", "teacher": "ALEJANDRO GIL-VILLEGAS MONTIEL NATALIA RINC\u00d3N LONDO\u00d1O", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G1"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G1"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "87", "name": "FLUIDOS, ONDAS Y TEMPERATURA", "group": "B-IV", "teacher": "EDITH NADIR DE JES\u00daS GONZ\u00c1LEZ/JOS\u00c9 MIGUEL RAMOS MORENO", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "88", "name": "FLUIDOS, ONDAS Y TEMPERATURA", "group": "B-V", "teacher": "EDITH NADIR DE JES\u00daS GONZ\u00c1LEZ/ NATALIA RINC\u00d3N LONDO\u00d1O", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "89", "name": "FLUIDOS, ONDAS Y TEMPERATURA", "group": "C-VI", "teacher": "NATALIA RINC\u00d3N LONDO\u00d1O/ JOS\u00c9 MIGUEL RAMOS MORENO", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F9"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F9"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "90", "name": "FLUIDOS, ONDAS Y TEMPERATURA", "group": "C-VII", "teacher": "NATALIA RINC\u00d3N LONDO\u00d1O/ \u00c9DGAR VALENCIA RODR\u00cdGUEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F9"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F9"}, {"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "91", "name": "FRANC\u00c9S I", "group": "A", "teacher": "CELIA BEAUTEMPS", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F9"}, {"day": 4, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F9"}]}, {"id": "92", "name": "FUNCIONES ESPECIALES", "group": "A", "teacher": "OWEN PAVEL FERN\u00c1NDEZ PIEDRA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F9"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G1"}]}, {"id": "93", "name": "FUNDAMENTOS DE PROCESAMIENTO DIGITAL DE IM\u00c1GENES", "group": "A", "teacher": "PENDIENTE", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "94", "name": "FUNDAMENTOS FILOS\u00d3FICO-EPISTEMOL\u00d3GICOS", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 GUSTAVO S\u00c1MANO DAVILA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "16:00", "end": "19:00", "place": "G1"}]}, {"id": "95", "name": "FUNDAMENTROS DE PROCESAMIENTO DIGITAL DE SE\u00d1ALES", "group": "A", "teacher": "PENDIENTE", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "96", "name": "GEOMETR\u00cdA DIFERENCIAL", "group": "A", "teacher": "DAVID YVES GHISLAIN DELEPINE", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F1"}, {"day": 4, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F1"}]}, {"id": "97", "name": "HERRAMIENTAS INFORM\u00c1TICAS Y GESTI\u00d3N DE LA INFORMACI\u00d3N", "group": "A", "teacher": "MANUEL IV\u00c1N LE\u00d3N MADRID", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "98", "name": "INGENIER\u00cdA AMBIENTAL DE LA ATM\u00d3SFERA", "group": "A", "teacher": "\u00c9DGAR V\u00c1ZQUEZ N\u00da\u00d1EZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F2"}, {"day": 4, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F2"}]}, {"id": "99", "name": "INGENIER\u00cdA CL\u00cdNICA", "group": "A", "teacher": "\u00c9DGAR GONZ\u00c1LEZ CAMPOS", "sessions": [{"day": 1, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F2"}, {"day": 3, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F2"}, {"day": 5, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA"}]}, {"id": "100", "name": "INGENIER\u00cdA DE CALOR", "group": "A", "teacher": "SANTIAGO GUTI\u00c9RREZ VARGAS", "sessions": [{"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G2"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G2"}]}, {"id": "101", "name": "INGENIER\u00cdA DE CONTROL", "group": "A", "teacher": "MIGUEL \u00c1NGEL MANCILLA MORELOS", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "16:00", "place": "LA. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. D"}]}, {"id": "102", "name": "INGENIER\u00cdA DE CONTROL", "group": "B", "teacher": "LUIS MART\u00cdN GONZ\u00c1LEZ VIDAL", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}]}, {"id": "103", "name": "INGENIER\u00cdA DE CONTROL DE PROCESOS", "group": "A", "teacher": "CHRISTIAN FELIPE RODR\u00cdGUEZ ROBLES", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C3"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C3"}]}, {"id": "104", "name": "INGENIER\u00cdA DE FLUIDOS", "group": "A", "teacher": "IRA\u00cdS AMARANTA QUINTERO ORTEGA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G2"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G2"}]}, {"id": "105", "name": "INGENIER\u00cdA DE PROYECTOS", "group": "A", "teacher": "MIGUEL \u00c1NGEL RUIZ TORRES", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 4, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "106", "name": "INGENIER\u00cdA DE REACTORES HETEROG\u00c9NEOS", "group": "A", "teacher": "JORGE ADRI\u00c1N BOTELLO RUEDA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F2"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F2"}]}, {"id": "107", "name": "INGENIER\u00cdA DE REACTORES HOMOG\u00c9NEOS", "group": "A", "teacher": "OMAR SEBASTI\u00c1N S\u00c1NCHEZ HERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C2"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "C2"}]}, {"id": "108", "name": "INGENIER\u00cdA ECON\u00d3MICA", "group": "A", "teacher": "JUAN FRANCISCO RAYAS ROJAS", "sessions": [{"day": 5, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "F6"}]}, {"id": "109", "name": "INGENIER\u00cdA EN REHABILITACI\u00d3N", "group": "A", "teacher": "ARTURO VEGA GONZ\u00c1LEZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "09:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA"}, {"day": 5, "begin": "09:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA"}]}, {"id": "110", "name": "INGL\u00c9S I", "group": "A", "teacher": "DENIA NAVARRO VILLAFA\u00d1A", "sessions": [{"day": 1, "begin": "14:00", "end": "16:00", "place": "F5"}, {"day": 3, "begin": "14:00", "end": "16:00", "place": "F5"}]}, {"id": "111", "name": "INGL\u00c9S I", "group": "B", "teacher": "JES\u00daS ALBERTO RINC\u00d3N AGUILAR", "sessions": [{"day": 5, "begin": "14:00", "end": "17:00", "place": "F1"}]}, {"id": "112", "name": "NGL\u00c9S I", "group": "C", "teacher": "SALVADOR RAM\u00cdREZ ROMERO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F2"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "16:00", "place": "F2"}]}, {"id": "113", "name": "INGL\u00c9S II", "group": "A", "teacher": "SILVIA BETHSABE BAUTISTA MENDOZA", "sessions": [{"day": 5, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "F8"}]}, {"id": "114", "name": "INGL\u00c9S II", "group": "B", "teacher": "EDGAR ALEJANDRO RODR\u00cdGUEZ RODR\u00cdGUEZ", "sessions": [{"day": 5, "begin": "15:00", "end": "18:00", "place": "F2"}]}, {"id": "115", "name": "INSTRUMENTACI\u00d3N M\u00c9DICA", "group": "A", "teacher": "SOLANGE IVETTE RIVERA MANRIQUE", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}]}, {"id": "116", "name": "INTRODUCCI\u00d3N A LA METODOLOG\u00cdA DE LA INVESTIGACI\u00d3N", "group": "A", "teacher": "SERGIO EDUARDO SOLORIO MEZA", "sessions": [{"day": 5, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}]}, {"id": "117", "name": "INVESTIGACI\u00d3N DE OPERACIONES", "group": "A", "teacher": "PENDIENTE", "sessions": [{"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G1"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F7"}]}, {"id": "118", "name": "LABORATORIO DE ASTRONOM\u00cdA", "group": "A", "teacher": "KLAUS-PETER SCHR\u00d6DER/ ALMA X\u00d3CHITL GONZ\u00c1LEZ MORALES", "sessions": [{"day": 1, "begin": "16:00", "end": "20:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. B"}]}, {"id": "119", "name": "LABORATORIO DE FEN\u00d3MENOS DE TRANSPORTE", "group": "A", "teacher": "SANTIAGO GUTI\u00c9RREZ VARGAS", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE IQ EDIF. G"}]}, {"id": "120", "name": "LABORATORIO DE FEN\u00d3MENOS DE TRANSPORTE", "group": "B", "teacher": "SANTIAGO GUTI\u00c9RREZ VARGAS", "sessions": [{"day": 4, "begin": "08:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE IQ EDIF. G"}]}, {"id": "121", "name": "LABORATORIO DE PROCESOS DE SEPARACI\u00d3N", "group": "A", "teacher": "SANTIAGO GUTI\u00c9RREZ VARGAS", "sessions": [{"day": 3, "begin": "08:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE IQ. EDIF. G"}]}, {"id": "122", "name": "LABORATORIO DE PROCESOS DE SEPARACI\u00d3N", "group": "B", "teacher": "JORGE ADRI\u00c1N BOTELLO RUEDA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE IQ EDIF. G"}]}, {"id": "123", "name": "LABORATORIO DE REACTORES", "group": "A", "teacher": "IRA\u00cdS AMARANTA QUINTERO ORTEGA", "sessions": [{"day": 5, "begin": "08:00", "end": "11:00", "place": "LAB. DE IQ, EDIF. G"}]}, {"id": "124", "name": "LABORATORIO DE SIMULACI\u00d3N DE PROCESOS", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 DE JES\u00daS IBARRA S\u00c1NCHEZ", "sessions": [{"day": 6, "begin": "10:00", "end": "13:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "125", "name": "MATEM\u00c1TICAS SUPERIORES", "group": "A", "teacher": "OWEN PAVEL FERN\u00c1NDEZ PIEDRA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F1"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F1"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F1"}]}, {"id": "126", "name": "MATEM\u00c1TICAS SUPERIORES", "group": "B", "teacher": "OSCAR MIGUEL SABIDO MORENO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F1"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F1"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F1"}]}, {"id": "127", "name": "MATEM\u00c1TICAS SUPERIORES", "group": "C", "teacher": "MA GUADALUPE LE\u00d3N VERD\u00cdN", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F2"}, {"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F2"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F2"}]}, {"id": "128", "name": "MEC\u00c1NICA ANAL\u00cdTICA", "group": "A", "teacher": "FRANCISCO SASTRE CARMONA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F5"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F7"}]}, {"id": "129", "name": "MEC\u00c1NICA ANAL\u00cdTICA", "group": "B", "teacher": "PABLO REYES HERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F5"}, {"day": 4, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F5"}]}, {"id": "130", "name": "MEC\u00c1NICA CL\u00c1SICA", "group": "A-I", "teacher": "JOS\u00c9 SOCORRO GARC\u00cdA D\u00cdAZ/JOS\u00c9 SOCORRO GARC\u00cdA D\u00cdAZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F6"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F6"}, {"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA, EDIF. C"}]}, {"id": "131", "name": "MEC\u00c1NICA CL\u00c1SICA", "group": "A-III", "teacher": "JOS\u00c9 SOCORRO GARC\u00cdA D\u00cdAZ/JOS\u00c9 MIGUEL RAMOS MORENO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F6"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F6"}, {"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA, EDIF. C"}]}, {"id": "132", "name": "MEC\u00c1NICA CL\u00c1SICA", "group": "B-I", "teacher": "ALBERTO S\u00c1NCHEZ LUVIANO/JOS\u00c9 SOCORRO GARC\u00cdA D\u00cdAZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F7"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C2"}, {"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA, EDIF. C"}]}, {"id": "133", "name": "MEC\u00c1NICA CL\u00c1SICA", "group": "B-II", "teacher": "ALBERTO S\u00c1NCHEZ LUVIANO/\u00c9DGAR VALENCIA RODR\u00cdGUEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F7"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F5"}, {"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA, EDIF. C"}]}, {"id": "134", "name": "MEC\u00c1NICA CL\u00c1SICA", "group": "C-V", "teacher": "FRANCISCO XAVIER LINARES CEDE\u00d1O/JOS\u00c9 MIGUEL RAMOS MORENO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA, EDIF. C"}]}, {"id": "135", "name": "MEC\u00c1NICA CL\u00c1SICA", "group": "C-VI", "teacher": "FRANCISCO XAVIER LINARES CEDE\u00d1O/AR\u00d3N HERN\u00c1NDEZ TRINIDAD", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F8"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA CL\u00c1SICA, EDIF. C"}]}, {"id": "136", "name": "MEC\u00c1NICA CL\u00c1SICA", "group": "D-IV", "teacher": "JUAN BARRANCO MONARCA/\u00c9DGAR VALENCIA RODR\u00cdGUEZ", "sessions": [{"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F5"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F5"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA, EDIF. C"}]}, {"id": "137", "name": "MEC\u00c1NICA CU\u00c1NTICA", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 LUIS LUCIO MART\u00cdNEZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F9"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}]}, {"id": "138", "name": "MEC\u00c1NICA CU\u00c1NTICA", "group": "B", "teacher": "CARLOS HERMAN WIECHERS MEDINA", "sessions": [{"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}]}, {"id": "139", "name": "MEC\u00c1NICA DE MEDIOS CONTINUOS", "group": "A-I", "teacher": "JOS\u00c9 JORGE DELGADO GARC\u00cdA", "sessions": [{"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C3"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "G1"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. G"}]}, {"id": "140", "name": "MEC\u00c1NICA ESTAD\u00cdSTICA", "group": "A", "teacher": "CARLOS ALBERTO VAQUERA ARAUJO", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F9"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F9"}]}, {"id": "141", "name": "MEDICI\u00d3N E INSTRUMENTACI\u00d3N", "group": "A", "teacher": "ANG\u00c9LICA HERN\u00c1NDEZ RAYAS", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}]}, {"id": "142", "name": "MEDICI\u00d3N E INSTRUMENTACI\u00d3N", "group": "B", "teacher": "JOS\u00c9 MARCO BALLEZA ORDAZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF. G"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "14:00", "place": "LAB. DE ELECTR\u00d3NICA, EDIF G"}]}, {"id": "143", "name": "M\u00c9TODOS NUM\u00c9RICOS", "group": "A", "teacher": "ILIANA CRUZ HERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "144", "name": "NEUROFISIOLOG\u00cdA", "group": "A", "teacher": "V\u00cdCTOR HUGO HERN\u00c1NDEZ GONZ\u00c1LEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "C2"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "C2"}, {"day": 5, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "C2"}]}, {"id": "145", "name": "\u00d3PTICA", "group": "A-I", "teacher": "LORENA BERENICE VEL\u00c1ZQUEZ IBARRA/ERICK SARMIENTO G\u00d3MEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "C3"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "C3"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LA. DE F\u00cdSICA MODERNA, EDIF. G"}]}, {"id": "146", "name": "\u00d3PTICA", "group": "A-II", "teacher": "LORENA BERENICE VEL\u00c1ZQUEZ IBARRA/RIGOBERTO CASTRO BELTR\u00c1N", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "C3"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "C3"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA MODERNA, EDIF. G"}]}, {"id": "147", "name": "\u00d3PTICA", "group": "B-III", "teacher": "ERICK SARMIENTO G\u00d3MEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F9"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F9"}, {"day": 4, "begin": "14:00", "end": "16:00", "place": "LAB. DE F\u00cdSICA MODERNA, EDIF. G"}]}, {"id": "148", "name": "\u00d3PTICA NO-LINEAL", "group": "A", "teacher": "LORENA BERENICE VEL\u00c1ZQUEZ IBARRA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "SALA DE JUNTAS DEL EDIF. B"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "SALA DE JUNTAS DEL EDIF. B"}]}, {"id": "149", "name": "PRINCIPIOS DE OPERACI\u00d3N DE EQUIPO M\u00c9DICOS", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 GONZ\u00c1LEZ CRUZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA (A)"}, {"day": 4, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA (A)"}, {"day": 5, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F1"}]}, {"id": "150", "name": "PROBABILIDAD Y ESTAD\u00cdSTICA", "group": "A", "teacher": "MA GUADALUPE LE\u00d3N VERD\u00cdN", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}]}, {"id": "151", "name": "PROBABILIDAD Y ESTAD\u00cdSTICA", "group": "B", "teacher": "FRANCISCO MIGUEL VARGAS LUNA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G1"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G1"}]}, {"id": "152", "name": "PROBABILIDAD Y ESTAD\u00cdSTICA", "group": "C", "teacher": "AZARAEL ADONAY YEBRA P\u00c9REZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F7"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F7"}]}, {"id": "153", "name": "PROBLEMAS SOCIALES Y DEBATES CONTEMPOR\u00c1NEOS", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 GUSTAVO S\u00c1MANO D\u00c1VILA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "16:00", "end": "19:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}]}, {"id": "154", "name": "PROCESAMIENTO DIGITAL DE IM\u00c1GENES M\u00c9DICAS", "group": "A", "teacher": "MANUEL IV\u00c1N LE\u00d3N MADRID", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "155", "name": "PROCESOS DE SEPARACI\u00d3N", "group": "A", "teacher": "CHRISTIAN FELIPE RODR\u00cdGUEZ ROBLES", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "156", "name": "PROGRAMACI\u00d3N B\u00c1SICA", "group": "A", "teacher": "LUIS CARLOS PADIERNA GARC\u00cdA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "157", "name": "PROGRAMACI\u00d3N B\u00c1SICA", "group": "B", "teacher": "KARLA DANIELA MART\u00cdNEZ ESPARZA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "158", "name": "PROGRAMACI\u00d3N B\u00c1SICA", "group": "C", "teacher": "ALMA X\u00d3CHITL GONZ\u00c1LEZ MORALES", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "159", "name": "PROGRAMACI\u00d3N ORIENTADA A OBJETOS Y EVENTOS", "group": "A", "teacher": "IGNACIO RA\u00daL ROSAS ROM\u00c1N", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "160", "name": "PROGRAMACI\u00d3N ORIENTADA A OBJETOS Y EVENTOS", "group": "B", "teacher": "ORLANDO MIGUEL MEDINA CAZARES", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3NMPUTO 2"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "161", "name": "PROGRAMACI\u00d3N ORIENTADA A OBJETOS Y EVENTOS", "group": "C", "teacher": "KARLA DANIELA MART\u00cdNEZ ESPARZA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "162", "name": "PROPIEDADES FISICOQU\u00cdMICAS", "group": "A-I", "teacher": "BIRZABITH MENDOZA NOVELO/GLORIA BARRERA PACHECO", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "C3"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "C3"}, {"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. G"}]}, {"id": "163", "name": "PROPIEDADES FISICOQU\u00cdMICAS", "group": "A-II", "teacher": "BIRZABITH MENDOZA NOVELO/PATRICIA MAR\u00cdA OLMOS MOYA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "C3"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "C3"}, {"day": 5, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF.G"}]}, {"id": "164", "name": "QU\u00cdMICA ANAL\u00cdTICA", "group": "A-I", "teacher": "JOS\u00c9 ANTONIO REYES AGUILERA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "13:00", "place": "G2"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F6"}, {"day": 3, "begin": "08:00", "end": "11:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. F"}]}, {"id": "165", "name": "QU\u00cdMICA ANAL\u00cdTICA", "group": "A-II", "teacher": "JOS\u00c9 ANTONIO REYES AGUILERA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "13:00", "place": "G2"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F6"}, {"day": 3, "begin": "15:00", "end": "18:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. G"}]}, {"id": "166", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "A-I", "teacher": "ANDREA CEJA FERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G1"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "13:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 1, "begin": "08:00", "end": "11:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. G"}]}, {"id": "167", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "A-II", "teacher": "ANDREA CEJA FERN\u00c1NDEZ/ JOS\u00c9 ANTONIO REYES AGUILERA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G1"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "13:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. G"}]}, {"id": "168", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "B-I", "teacher": "SUSANA FIGUEROA GERSTENMAIER/ANDREA CEJA FERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F2"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "09:00", "place": "G1"}, {"day": 1, "begin": "08:00", "end": "11:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. G"}]}, {"id": "169", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "B-III", "teacher": "SUSANA FIGUEROA GERSTENMAIER/ LAURA EDITH CASTELLANO TORRES", "sessions": [{"day": 3, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F2"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "09:00", "place": "G1"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. G"}]}, {"id": "170", "name": "QU\u00cdMICA GENERAL", "group": "C-II", "teacher": "MAR\u00cdA DE LOS \u00c1NGELES MENDOZA/ JOS\u00c9 ANTONIO REYES AGUILERA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F1"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "13:00", "place": "F1"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. G"}]}, {"id": "171", "name": "QU\u00cdMICA INORG\u00c1NICA DESCRIPTIVA", "group": "A-I", "teacher": "MINERVA PAOLA BARRIOS CEBALLOS/PENDIENTE", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "11:00", "place": "G1"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G1"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. G"}]}, {"id": "172", "name": "QU\u00cdMICA INORG\u00c1NICA DESCRIPTIVA", "group": "A-II", "teacher": "MINERVA PAOLA BARRIOS CEBALLOS/F\u00c1TIMA OJEDA RODR\u00cdGUEZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "11:00", "place": "G1"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "G1"}, {"day": 2, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF G"}]}, {"id": "173", "name": "QU\u00cdMICA ORG\u00c1NICA AVANZADA", "group": "A-I", "teacher": "CHRISTIAN G\u00d3MEZ SOL\u00cdS/LEONARDO \u00c1LVAREZ VALTIERRA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "11:00", "end": "12:00", "place": "C3"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F8"}, {"day": 2, "begin": "08:00", "end": "11:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. F"}]}, {"id": "174", "name": "QU\u00cdMICA ORG\u00c1NICA AVANZADA", "group": "A-II", "teacher": "CHRISTIAN G\u00d3MEZ SOL\u00cdS/LEONARDO \u00c1LVAREZ VALTIERRA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "11:00", "end": "12:00", "place": "C3"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F8"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "11:00", "place": ""}]}, {"id": "175", "name": "QU\u00cdMICA ORG\u00c1NICA B\u00c1SICA", "group": "A-I", "teacher": "JOS\u00c9 JORGE DELGADO GARC\u00cdA/PATRICIA MAR\u00cdA OLMOS MOYA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "09:00", "end": "10:00", "place": "F5"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F5"}, {"day": 1, "begin": "08:00", "end": "11:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF F"}]}, {"id": "176", "name": "QU\u00cdMICA ORG\u00c1NICA B\u00c1SICA", "group": "A-IV", "teacher": "JOS\u00c9 JORGE DELGADO GARC\u00cdA/PENDIENTE", "sessions": [{"day": 2, "begin": "09:00", "end": "10:00", "place": "F5"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F5"}, {"day": 3, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. F"}]}, {"id": "177", "name": "QU\u00cdMICA ORG\u00c1NICA B\u00c1SICA", "group": "B-II", "teacher": "FERNANDO DE JES\u00daS FLORES SU\u00c1REZ/MAR\u00cdA DE LOS \u00c1NGELES MENDOZA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "09:00", "place": "F5"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F5"}, {"day": 2, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. F"}]}, {"id": "178", "name": "QU\u00cdMICA ORG\u00c1NICA B\u00c1SICA", "group": "B-III", "teacher": "FERNANDO DE JES\u00daS FLORES SU\u00c1REZ/PATRICIA MAR\u00cdA OLMOS MOYA", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "09:00", "place": "F5"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F5"}, {"day": 1, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. F"}]}, {"id": "179", "name": "QU\u00cdMICA ORG\u00c1NICA B\u00c1SICA", "group": "C-V", "teacher": "MAR\u00cdA DE LOS \u00c1NGELES MENDOZA/FERNANDO DE JES\u00daS FLORES SU\u00c1REZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F5"}, {"day": 2, "begin": "09:00", "end": "10:00", "place": "F2"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "11:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. F"}]}, {"id": "180", "name": "QU\u00cdMICA ORG\u00c1NICA B\u00c1SICA", "group": "C-VII", "teacher": "MAR\u00cdA DE LOS \u00c1NGELES MENDOZA/ \u00c9DGAR V\u00c1ZQUEZ N\u00da\u00d1EZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F5"}, {"day": 2, "begin": "09:00", "end": "10:00", "place": "F2"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. F"}]}, {"id": "181", "name": "QU\u00cdMICA ORG\u00c1NICA B\u00c1SICA", "group": "C-VIII", "teacher": "MAR\u00cdA DE LOS \u00c1NGELES MENDOZA/FERNANDO HERN\u00c1NDEZ BORJA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F5"}, {"day": 2, "begin": "09:00", "end": "10:00", "place": "F2"}, {"day": 1, "begin": "16:00", "end": "19:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. F"}]}, {"id": "182", "name": "QU\u00cdMICA ORG\u00c1NICA B\u00c1SICA", "group": "D-VI", "teacher": "BIRZABITH MENDOZA NOVELO/ ARGELIA ROSILLO DE LA TORRE", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F2"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "11:00", "place": "F2"}, {"day": 5, "begin": "12:00", "end": "15:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. F"}]}, {"id": "183", "name": "SEGURIDAD E HIGIENE LABORAL", "group": "A", "teacher": "OMAR ALEJANDRO V\u00c1ZQUEZ MENA", "sessions": [{"day": 4, "begin": "16:00", "end": "19:00", "place": "G1"}]}, {"id": "184", "name": "SEGURIDAD E HIGIENE LABORAL", "group": "B", "teacher": "MANUEL IV\u00c1N LE\u00d3N MADRID", "sessions": [{"day": 3, "begin": "16:00", "end": "19:00", "place": "UDITORIO DEL EDIF. G"}]}, {"id": "185", "name": "SEGURIDAD EN EQUIPO M\u00c9DICO", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 GONZ\u00c1LEZ CRUZ", "sessions": [{"day": 6, "begin": "08:00", "end": "14:00", "place": "F2 Y LAB. DE TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N HOSPITALARIA"}]}, {"id": "186", "name": "SIMULACI\u00d3N MOLECULAR Y QU\u00cdMICA COMPUTACIONAL", "group": "A", "teacher": "SUSANA FIGUEROA GERSTENMAIER/ JULIO C\u00c9SAR ARMAS P\u00c9REZ", "sessions": [{"day": 1, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}, {"day": 3, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 1"}]}, {"id": "187", "name": "S\u00cdNTESIS DE POL\u00cdMEROS", "group": "A", "teacher": "PATRICIA GARC\u00cdA RAM\u00cdREZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "F5"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA EDIF. G"}]}, {"id": "188", "name": "SISTEMAS LINEALES", "group": "A", "teacher": "HUETZIN AAR\u00d3N P\u00c9REZ OLIVAS", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C2"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "G1"}]}, {"id": "189", "name": "SISTEMAS LINEALES", "group": "B", "teacher": "MARIANA VILLAG\u00d3MEZ MORA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "F7"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F7"}]}, {"id": "190", "name": "TALLER DE HERRAMIENTAS PARA EL APRENDIZAJE", "group": "A", "teacher": "JOS\u00c9 GUSTAVO S\u00c1MANDO D\u00c1VILA", "sessions": [{"day": 5, "begin": "14:00", "end": "17:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "191", "name": "TEMAS SELECTOS DE F\u00cdSICA (MACHINE LEARNING)", "group": "A", "teacher": "LUIS CARLOS PADIERNA GARC\u00cdA", "sessions": [{"day": 1, "begin": "16:00", "end": "18:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}, {"day": 3, "begin": "16:00", "end": "18:00", "place": "CENTRO DE C\u00d3MPUTO 2"}]}, {"id": "192", "name": "TEOR\u00cdA CL\u00c1SICA DE CAMPOS", "group": "A", "teacher": "ALBERTO D\u00cdEZ TEJEDOR", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F8"}, {"day": 4, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F8"}]}, {"id": "193", "name": "TEOR\u00cdA DE GRUPOS", "group": "A", "teacher": "DAVID YVES GHISLAIN DELEPINE", "sessions": [{"day": 1, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F1"}, {"day": 3, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "F1"}]}, {"id": "194", "name": "TERMODIN\u00c1MICA", "group": "A-I", "teacher": "ALEJANDRO GIL-VILLEGAS MONTIEL/JOS\u00c9 NO\u00c9 ZAVALA CU\u00c9LLAR", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F8"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F8"}, {"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "LAB DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "195", "name": "TERMODIN\u00c1MICA", "group": "A-IV", "teacher": "ALEJANDRO GIL-VILLEGAS MONTIEL/JOS\u00c9 EDGARDO ARELLANO HERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F8"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F8"}, {"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "196", "name": "TERMODIN\u00c1MICA", "group": "B-II", "teacher": "\u00c9DGAR VALENCIA RODR\u00cdGUEZ/C\u00c9SAR SERNA HERN\u00c1NDEZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "197", "name": "TERMODIN\u00c1MICA", "group": "B-III", "teacher": "\u00c9DGAR VALENCIA RODR\u00cdGUEZ/AR\u00d3N HERN\u00c1NDEZ TRINIDAD", "sessions": [{"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 4, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. G"}, {"day": 3, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE TERMODIN\u00c1MICA, EDIF. G"}]}, {"id": "198", "name": "TERMODIN\u00c1MICA QU\u00cdMICA", "group": "A-I", "teacher": "JULIO C\u00c9SAR ARMAS P\u00c9REZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F7"}, {"day": 2, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "LAB. DE QU\u00cdMICA, EDIF. G"}, {"day": 5, "begin": "10:00", "end": "12:00", "place": "C3"}]}, {"id": "199", "name": "T\u00d3PICOS SELECTOS DE ASTRONOM\u00cdA", "group": "B", "teacher": "OCTAVIO JOS\u00c9 OBREG\u00d3N D\u00cdAZ", "sessions": [{"day": 2, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "AUDITORIO DEL EDIF. B"}, {"day": 3, "begin": "17:00", "end": "19:00", "place": "C3"}]}, {"id": "200", "name": "T\u00d3PICOS SELECTOS DE ASTRONOM\u00cdA (MEC\u00c1NICA CELESTE)", "group": "A", "teacher": "CARSTEN HOLTFORT", "sessions": [{"day": 2, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "C2"}, {"day": 4, "begin": "15:00", "end": "17:00", "place": "C2"}]}, {"id": "201", "name": "VARIABLE COMPLEJA", "group": "A", "teacher": "MARCO ANTONIO REYES SANTOS", "sessions": [{"day": 1, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C2"}, {"day": 4, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "C2"}]}, {"id": "202", "name": "VARIABLE COMPLEJA", "group": "B", "teacher": "OSCAR MIGUEL SABIDO MORENO", "sessions": [{"day": 2, "begin": "12:00", "end": "14:00", "place": "F9"}, {"day": 5, "begin": "08:00", "end": "10:00", "place": "F9"}]}], "options": ["FLUIDOS, ONDAS Y TEMPERATURA", "MEC\u00c1NICA CL\u00c1SICA", "INGENIER\u00cdA DE FLUIDOS", "AN\u00c1LISIS DE LA CULTURA MEXICANA", "TERMODIN\u00c1MICA QU\u00cdMICA", "ECUACIONES DIFERENCIALES PARCIALES", "INGENIER\u00cdA DE PROYECTOS", "LABORATORIO DE ASTRONOM\u00cdA", "FUNDAMENTROS DE PROCESAMIENTO DIGITAL DE SE\u00d1ALES", "PRINCIPIOS DE OPERACI\u00d3N DE EQUIPO M\u00c9DICOS", "LABORATORIO DE SIMULACI\u00d3N DE PROCESOS", "AN\u00c1LISIS TENSORIAL", "BIOLOG\u00cdA CELULAR", "ELECTROMAGNETISMO", "PROCESAMIENTO DIGITAL DE IM\u00c1GENES M\u00c9DICAS", "TEOR\u00cdA DE GRUPOS", "CIN\u00c9TICA QU\u00cdMICA Y CAT\u00c1LISIS", "BALANCE DE MATERIA Y ENERG\u00cdA", "\u00d3PTICA NO-LINEAL", "INGENIER\u00cdA DE CALOR", "PROBLEMAS SOCIALES Y DEBATES CONTEMPOR\u00c1NEOS", "INGENIER\u00cdA DE CONTROL", "S\u00cdNTESIS DE POL\u00cdMEROS", "QU\u00cdMICA INORG\u00c1NICA DESCRIPTIVA", "INGENIER\u00cdA DE REACTORES HETEROG\u00c9NEOS", "ELECTRICIDAD Y MAGNETISMO", "\u00d3PTICA", "C\u00c1LCULO INTEGRAL", "T\u00d3PICOS SELECTOS DE ASTRONOM\u00cdA", "QU\u00cdMICA GENERAL", "SEGURIDAD EN EQUIPO M\u00c9DICO", "INGL\u00c9S I", "INGENIER\u00cdA AMBIENTAL DE LA ATM\u00d3SFERA", "MEDICI\u00d3N E INSTRUMENTACI\u00d3N", "MEC\u00c1NICA ANAL\u00cdTICA", "COSMOLOG\u00cdA", "MEC\u00c1NICA CU\u00c1NTICA", "F\u00cdSICA GENERAL", "SIMULACI\u00d3N MOLECULAR Y QU\u00cdMICA COMPUTACIONAL", "ANATOM\u00cdA Y FISIOLOG\u00cdA I", "BIOSEGURIDAD", "BIOQU\u00cdMICA", "ADMINISTRACI\u00d3N Y MANEJO DE PERSONAL", "PROBABILIDAD Y ESTAD\u00cdSTICA", "F\u00cdSICA RELATIVISTA", "INSTRUMENTACI\u00d3N M\u00c9DICA", "FUNCIONES ESPECIALES", "FUNDAMENTOS FILOS\u00d3FICO-EPISTEMOL\u00d3GICOS", "BASES F\u00cdSICAS PARA EL DIAGN\u00d3STICO POR IM\u00c1GENES", "MEC\u00c1NICA DE MEDIOS CONTINUOS", "F\u00cdSICA DE L\u00c1SERES", "DEBATES \u00c9TICOS CONTEMPOR\u00c1NEOS Y DERECHOS HUMANOS", "QU\u00cdMICA ORG\u00c1NICA B\u00c1SICA", "HERRAMIENTAS INFORM\u00c1TICAS Y GESTI\u00d3N DE LA INFORMACI\u00d3N", "NEUROFISIOLOG\u00cdA", "CIENCIA DE MATERIALES", "AN\u00c1LISIS DE CIRCUITOS", "TALLER DE HERRAMIENTAS PARA EL APRENDIZAJE", "ARQUITECTURA DE MICROCONTROLADORES", "FRANC\u00c9S I", "PROPIEDADES FISICOQU\u00cdMICAS", "ASPECTOS B\u00c1SICOS DEL PROCESO DEL CURTIDO", "QU\u00cdMICA ANAL\u00cdTICA", "ACABADO DEL CUERO", "FUNDAMENTOS DE PROCESAMIENTO DIGITAL DE IM\u00c1GENES", "\u00c1LGEBRA LINEAL", "ANATOM\u00cdA Y FISIOLOG\u00cdA II", "M\u00c9TODOS NUM\u00c9RICOS", "F\u00cdSICA CU\u00c1NTICA", "INGENIER\u00cdA DE REACTORES HOMOG\u00c9NEOS", "BIOF\u00cdSICA M\u00c9DICA", "INGENIER\u00cdA EN REHABILITACI\u00d3N", "LABORATORIO DE PROCESOS DE SEPARACI\u00d3N", "NGL\u00c9S I", "GEOMETR\u00cdA DIFERENCIAL", "ESTAD\u00cdSTICA AVANZADA", "AN\u00c1LISIS VECTORIAL", "ECUACIONES DIFERENCIALES ORDINARIAS", "FEN\u00d3MENOS DE TRANSPORTE", "MEC\u00c1NICA ESTAD\u00cdSTICA", "BIOTECNOLOG\u00cdA", "INGENIER\u00cdA ECON\u00d3MICA", "QU\u00cdMICA ORG\u00c1NICA AVANZADA", "SISTEMAS LINEALES", "TEMAS SELECTOS DE F\u00cdSICA (MACHINE LEARNING)", "T\u00d3PICOS SELECTOS DE ASTRONOM\u00cdA (MEC\u00c1NICA CELESTE)", "C\u00c1LCULO DE VARIAS VARIABLES", "INGENIER\u00cdA CL\u00cdNICA", "MATEM\u00c1TICAS SUPERIORES", "INGENIER\u00cdA DE CONTROL DE PROCESOS", "TEOR\u00cdA CL\u00c1SICA DE CAMPOS", "BIOESTAD\u00cdSTICA", "INVESTIGACI\u00d3N DE OPERACIONES", "BIOMEC\u00c1NICA", "INGL\u00c9S II", "PROCESOS DE SEPARACI\u00d3N", "PROGRAMACI\u00d3N ORIENTADA A OBJETOS Y EVENTOS", "C\u00c1LCULO DIFERENCIAL", "PROGRAMACI\u00d3N B\u00c1SICA", "DISE\u00d1O DE PROCESOS", "LABORATORIO DE FEN\u00d3MENOS DE TRANSPORTE", "VARIABLE COMPLEJA", "ESTRUCTURA DE LA MATERIA", "INTRODUCCI\u00d3N A LA METODOLOG\u00cdA DE LA INVESTIGACI\u00d3N", "DESARROLLO HIST\u00d3RICO DE LA F\u00cdSICA MODERNA", "TERMODIN\u00c1MICA", "SEGURIDAD E HIGIENE LABORAL", "LABORATORIO DE REACTORES"]}
